{
    "Giveaways": "活动赠品",
    "Available": "可用",
    "Joined": "加入",
    "Expired": "过期",
    "No Giveaways": "没有赠品",
    "Giveaway Ended": "赠品活动已结束",
    "Time Left: ": "剩余时间：",
    "Incomplete Task": "未完成的任务",
    "You must complete all tasks to join the giveaway.": "你必须完成所有任务才能加入抽奖。",
    "Close": "关闭",
    "Success! You have joined the giveaway.": "成功！你已经加入了抽奖活动。",
    "An error occurred. Please try again later.": "发生错误。请稍后再试。",
    "Join Giveaway": "参加抽奖",
    "You have joined this Giveaway!": "你已经加入了这个抽奖活动！",
    "Giveaway Winners!": "赠品获奖者！",
    "These are the top winners:": "这些是顶级获奖者：",
    "See Winners": "查看获胜者",
    "This Giveaway has ended!": "这个抽奖已经结束！",
    "🎉 Giveaway": "🎉 奖品赠送",
    "Overview": "概述",
    "Tasks": "任务",
    "Points": "积分",
    "Tasks Completed: ": "任务完成：",
    "🎯 Your Points : ": "🎯 你的积分: ",
    "🎉 Join the ultimate giveaway event of the year!\n\n🔥 Invite your friends and earn points to win amazing prizes!": "🎉 加入年度终极抽奖活动！\n\n🔥 邀请你的朋友并赚取积分，赢取惊人大礼！",
    "Participate now using this link:": "立即使用此链接参加：",
    "Hurry! The more you invite, the better your chances! 🔥": "快点！邀请越多，机会越大！🔥",
    "Share to Earn More": "分享以赚取更多",
    "Complete the Tasks Below": "完成以下任务",
    "To be eligible for this giveaway, you must complete all the listed tasks. These tasks verify you're genuinely participating. Tap on each to open the related page.": "要符合这次抽奖的资格，您必须完成所有列出的任务。这些任务会验证您是否真正参与。点击每个任务以打开相关页面。",
    "✅ Task completed": "✅ 任务完成",
    "Giveaway not active": "赠品未激活",
    "🔗 Tap to complete": "🔗 点击完成",
    "You must complete all tasks to be eligible for the giveaway.": "您必须完成所有任务才能有资格参加赠送活动。",
    "🎯 Your Points": "🎯 你的积分",
    "Users who share their referral link and bring more participants will earn more points and have a higher chance to win the giveaway.": "分享推荐链接并带来更多参与者的用户将获得更多积分，并有更高的机会赢得抽奖。",
    "Top Users": "顶级用户",
    "Task Completed Successfully!": "任务成功完成！",
    "Great!": "太棒了！",
    "Open Task": "打开任务",
    "Paste your code here": "请粘贴您的代码在这里",
    "Check Completion": "验证完成",
    "Cancel": "取消",
    "Join the provided channel and click 'Check Completion' to verify.": "加入提供的频道并点击“完成检查”以验证。",
    "Complete the specified task in the provided link, then press 'Check Completion'.": "在提供的链接中完成指定任务，然后点击“检查完成情况”。",
    "Open the link, copy the provided code, and paste it here. Press 'Check Completion' when done.": "打开链接，复制提供的代码，并粘贴在这里。完成后按“检查完成”。",
    "Follow the instructions provided in the link.": "按照链接中提供的说明进行操作。",
    "Show Less ▲": "显示较少 ▲",
    "View More ▼": "查看更多 ▼",
    "🎁 Prizes 🎁": "🎁 奖品 🎁",
    "Ended": "结束",
    "Active": "活跃",
    "🎁 Prizes": "🎁 奖品",
    "View Giveaway": "查看赠品",
    "you": "你",
    "Paste the code here": "在这里粘贴代码"
}